林鄭你咁樣講係咪要脅緊全香港市民？

根本展開對話同社會發生既事係冇關係
同埋件事根本唔需要對話，只係需要你實行五大訴求
係你無視五大訴求所以先有一連串社會運動
係你用香港經濟黎做賭注
咁係咪即係你一個人用香港經濟，香港將來作為賭注？係咪你推香港去萬劫不服既深淵？

攬炒囉

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

佢都攬炒mode
佢既潛台詞係 你地繼續囉 最多一齊死
真係點解咁撚無恥

最怕班岩岩變黃既廢老睇左又中哂毒咁

攬炒咪攬炒，唔只要攬特區政府炒，要攬埋支共一齊炒個天翻地覆